夾Netflix

想搵一兩個人夾 family 4K plan
一定長期

覆msg

巴打搵咗人未
我-1

我

有唔係4k family? 唔係純粹跟人數去劃分咩plan?

Netflix 夾family plan
一次過俾一年費用
Premium Plan $93/mth
4個分, 1人$279/12個月
差一人 轉數快俾$
有興趣,請tg thx

End